d死廢中唔係好鐘意話你幾可見d領袖有事要坐監

G phone 呢次又點睇呀
又話得冇人識比人利用既散仔坐?
成班垃圾十幾年前最佳機會唔識反抗 而家回歸左成隊兵響中環揸住你春袋 要你既仔女受咁既苦
比人利用果個咪你囉廢中 比人共產黨利用 做維穩工具
遲下梁天琦條暴動罪入埋 佢地又會點講
利申: 獨派